梁烈唯真係carry唔到個角色

佢個角色應該係好癲好奸但有霸氣(應該好似o靚坤咁),
但佢個look同演繹出黎比我感覺只係一條古惑仔,
仲要係比普通二打六高級少少個隻

古惑仔？青山走犯咋

其實個人本身乞人憎
仲要咁chok係好令人熄機

似人妖多d

佢講bravo真係聽到我打冷震
講返中文啦好冇

仲好似基佬

完全同意

兩樣都唔岩，岩做槍戰之中比流彈擊中死撚左去路人甲

可能同身高有關

反黑入門個招積完全屌打 ，揾佢拍就完美

d奸笑好撚尷尬

好撚老尷
地踎泊車仔咁既樣做國際恐分子
帶住成班大佢惡佢幾個碼既鬼佬同差佬駁火

其實好撚樣衰 特別對眼

平心而論，其實不錯

如果搵唐立言演會點？

變左kai仔

想扮joker果種痴線
但做出黎連人地億份之一都無

搵張繼聰真島look仲好啦

一個post出賣左有多人仲睇緊cctvb

睇tvb關你春事咩

提你唔好睇垃圾都咁惡

Tvb又垃圾又悶都仲有人睇

唯唯係咪入左黎俾負皮

真係on9先會睇

招積真係做得唔錯

估唔到有人同我諗嘅一樣
覺得佢喺到扮joker
有時唔知點解係會睇得出有啲tbb藝人刻意扮某啲荷里活電影角色

啲動作係似joker
不過可惜差太遠

得個樣 懶係痴咁但係完全個心無戲

仲睇tvb

真係慘 自己睇戲見到人地啲大製作幾pro幾正
自己就只係奶共狗拍埋啲膠劇

完全冇joker個feel
只係覺得佢好假好癲

俾沈震謙做仲好

佢算把啦

呢個都係傻閪閪黎

啱做街邊小販

做番傻西木塞咪算

睇過半集，其實三哥同佢對戲個陣會唔會覺得好on9？

認真無線有冇旁個做個角色會叫ok唔on9？

負皮重話美國Navy Seal, 基佬咁款比班隊員洋腸黑棍雞姦至死

矮人先似依個角色設定

Joker 個種瘋狂係由內心發出，兩集 Batman 都比佢氣埸壓住，負皮狗真係食屎

陳山聰

三哥想抄襲＂24 ＂包志杰，可惜編劇同動作唔掂，人地動作指導真係有前特工專人指導博擊，叛諜追擊咪打得好睇

做咁耐戲以黎，佢任何角色都carry唔到

內地同星馬d人好buy 佢

睇黎 香港同 其他地方d人口味唔同

應該用蘭桂坊usb

成班垃圾

所以我都唔知佢up乜

有時唔好話成個連登仔CHILD登
00後只會聚集喺呢啲post入面

見到個po班毒撚葡萄唯唯真係好撚好笑

屌呢個咪又係抄化骨龍，又唔撚係似，成個on9仔咁

成班傻西仲睇tvb
唯唯呢d 岩哂你地啦

樣問題，佢只可以做二流古惑仔

仲停留緊佢做 訓包 mk 仔

唯你老味個唯

佢個角色係咪以jokerb為藍本

智慧型罪犯

仲垃圾過呢個

最慘係佢個樣一睇就知衝動、唔聰明
畀呢啲罪犯角色佢算吧啦 完全係演出嚟 好假

成件 MK 排骨仔，人地海豹突擊隊手瓜大過負皮唯個腳瓜，做美國 Navy Seals 隨團男軍妓就得

吳彥祖做竊聽風雲，又係海豹突擊隊，精通英語通信博擊，一招 KO 古天樂，說服力強100 倍

傻豬西西先仲睇cctvb

陽烈委好心就收皮啦
話撚緊你呀負皮王

幾型 夠癲喪

永遠覺得佢係度chok樣
但又冇明星氣質
永遠似街邊配角仔

你要做on9仔真係唔關我地事

我覺得香港戲或劇扮Joker 係新警察故事，吳彥祖

應該搵林峯

真 口裡說不
掉頭就拎起遙控開電視

我覺得似傻仔/fail嘅古惑仔多d

搵招積做啦

又要鬧又要睇

MK低能仔

唔關憎佢事，平心而論真係好差

啲奸笑同表情太唔自然，好硬好浮誇，好似etv奸角咁…

個造型又

好心啦，你估啲變態殺手下下要標奇立異架咩，成件事離撚哂地

算啦 仲要忍到佢十幾集先會俾三哥射死

其實做得幾好

竟然有人睇tvb

應該係新警察故事拍先呀嘛？

有無片睇

覺得唯委好型囉唔該

依家咁多媒體，係要睇cctvb
上面係咪成班6/70年代嘅老餅

其實條垃圾有冇練過戲
定還是接左劇本求尻其背對白就算
真心痴撚線，泊車仔咁既款去學人做artist
乜撚野taste都冇 仲比job佢接果班死撚左佢啦

成套都垃圾..飛虎攻上商場俾人上面開槍個度...6條友向住一個梯位上..打WARGAME都識每人COVER一個位啦...仲要明知人地係上面...

其實tvb係咪完全唔casting d演員
純粹靠關係？

個角色係seal唯唯一開始就out左啦

前日就直升機落地面
尋日去商場就地面入
goodest logic

叫個大隻d 恐武有力既做都好d
叫唐文龍個d 就carry 到

佢吹得太大
fbi咪算

或者巴西警察可能好D

Tvb 得兩種觀眾
第一師奶
第二係一啲又要睇又要屌嘅人

好mk
似小學雞拎搶

600幾正皮，600幾人有認真睇tvb

再唔係佢同陳山聰個角色調轉都得啦

Fing下fing下想學edc，但本身又唔似佢咁型

仲有人會睇tvb 連我老母都有志氣過你地啦 tvbtvbtvb

OVER哂囉

係唔係想學警察故事 個吳言祖

wfc
無睇

好威

連登真係好撚多小學生同垃圾
以前舊登一講tvb勁多負評加屌到反皮
而家相反晒
到底係tvb洗左底定係真係咁多垃圾

雜碎做咩角色都係雜碎黎

話說學警狙擊陳寶珠個仔做奸角幾好

小心比人地話你好威

對唔住，以前睇開亞視，自從亞視執咗之後局住睇tvb

seal入面煮飯果個

呢條垃圾

正係聽 無睇
學人扮JOKER又扮得唔似
又學DEADPOOL打破第4面牆 覺得自己好好笑咁

屌得我果啲應該都唔反共

佢個樣/身型太細路
加上演技又冇乜進步
自然處理唔到呢D角色

淨係記得「我係一定告得佢入」呢句

仲要話佢以前做過海豹突擊隊
個身型同身高完全唔似

淨係聽到可以 infer 咁多野

聽到佢把聲都估到d
之後話夠鐘播廣告 就無理佢

我覺得佢個代表作係木虱

唔鬧點進步

個種廢得黎又低能既感覺，佢真係做得吾錯

EO2光頭佬都好過佢